香港隊聽晚贏伊朗我切賓周！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人加油
香港隊加油

留返條賓周，缺一不可呀師兄
聽晚見

請廣傳 丹麥藍到發黑 聽日咪撚幫襯

支持

我食屎

推推推 唱港歌啊喂

你要變性阻唔到你

國歌時間。願榮光歸香港

唔洗切la